成個駱克道得我呢間Pub可以推晒D客聽莫扎特

哩個就係藝術同市井之徒嘅分別

名呢？

唔駛啦！我自己黎

同你合作真係一個錯誤 你個腦裝屎架!!!

我係Robinson 灣仔區警司有冇偈傾？

佢收我十萬銖
佢就要訓低
女人收我十萬銖
一樣要訓低

大飛，識唔識印咸書

做大事，有3樣嘢

第一，銀紙！

第二，銀紙！

你可唔可以唔好殺恐龍,生蕃哭o能左成晚

學校風雲既耀揚都好乞人憎,原來果陣得廿頭

你想今日愉快？今日一定愉快，無問題嘅

型

第一張好on9,之後型棍子

唔得，因為我最鍾意物件由高空跌落嚟個種感覺

你個朵我聽過，東昇五虎奔雷虎啊嘛

隻揪啊 等我嚟吖

我安排你去阿爾巴尼亞 ，嗰度銀行擠提夠哂亂

依家知我咩料啦